(this["webpackJsonpkuchnia-na-obcasach"]=this["webpackJsonpkuchnia-na-obcasach"]||[]).push([[10],{280:function(a,e,i){a.exports=i.p+"static/media/about.8f7133c1.jpg"},595:function(a,e,i){"use strict";i.r(e);var o=i(0),n=i.n(o),t=i(280),c=i.n(t);e.default=function(){return Object(o.useEffect)((function(){document.title="O mnie - Kuchnia na obcasach"}),[]),n.a.createElement("main",{className:"about"},n.a.createElement("section",{className:"about__container"},n.a.createElement("div",{className:"about__container__left"},n.a.createElement("h3",{className:"about__container__left__title"},"O mnie"),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Mam na imi\u0119 Monika i jestem autork\u0105 bloga kulinarnego Kuchnia na Obcasach od stycznia 2012 r. Gotowanie to nie tylko moja pasja, zami\u0142owanie, cho\u0107 zawodowo zajmuj\u0119 si\u0119 zupe\u0142nie czym\u015b innym. Gotowanie dla mnie to okazja do wsp\xf3lnych posi\u0142k\xf3w z rodzin\u0105, podczas kt\xf3rych sp\u0119dzamy razem czas i rozmawiamy. Kucharzenie dla najbli\u017cszych to moja filozofia \u017cyciowa, bo wiem co podaj\u0119 mojej rodzinie."),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Z domu rodzinnego pami\u0119tam wiele potraw i smak\xf3w, kt\xf3re przemycam w moich przepisach. Inspiracj\u0105 s\u0105 tak\u017ce dla mnie kuchnia w\u0142oska, grecka (i wiele innych), ale tak\u017ce nasza rodzima polska kuchnia. Zacz\u0119\u0142am gotowa\u0107 ju\u017c w wieku szkolnym. Pami\u0119tam swoj\u0105 pierwsz\u0105 samodzieln\u0105 potraw\u0119, by\u0142 ni\u0105 gulasz wieprzowy, kt\xf3ry mia\u0142a przygotowa\u0107 mama, ale ja maj\u0105c wakacje i wiedz\u0105c, \u017ce mama przyjdzie zm\u0119czona z pracy, postanowi\u0142am sama go zrobi\u0107. Jakie\u017c by\u0142o zdziwienie mamy, kt\xf3ra nie dowierza\u0142a, \u017ce to ja - 11-letnia dziewczynka ugotowa\u0142am taki pyszny gulasz. Tak si\u0119 zacz\u0119\u0142a moja przygoda..."),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Lubi\u0119 eksperymentowa\u0107 w kuchni, bo gotowanie to moja pasja. Uwielbiam smacznie gotowa\u0107, szybko i niebanalnie, ale przede wszystkim lubi\u0119 dekorowa\u0107 potrawy i \u0142adnie je eksponowa\u0107 na talerzu - w my\u015bl zasady, \u017ce jemy oczami. Mam nadziej\u0119, \u017ce moje pomys\u0142y na codzienne dania b\u0119d\u0105 dla Was inspiracj\u0105 do tworzenia cud\xf3w w kuchni."),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Moimi pasjami s\u0105 tak\u017ce: wyszywanie, dzierganie, szyde\u0142kowanie i takie rob\xf3tki r\u0119czne, na kt\xf3re aktualnie nie mam czasu, ale chcia\u0142abym nadrobi\u0107 ten czas. Pewnie nast\u0105pi to dopiero na emeryturze...hmm."),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Moj\u0105 pasj\u0105 jest tak\u017ce fotografia, kt\xf3r\u0105 staram si\u0119 zg\u0142\u0119bia\u0107."),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},'Jestem nie tylko bloguj\u0105c\u0105 "kuchark\u0105", ale mam\u0105 Mateusza i \u017con\u0105 Huberta. Zawodowo zwi\u0105zana jestem z wymiarem sprawiedliwo\u015bci, a dok\u0142adniej z s\u0105downictwem. Uko\u0144czy\u0142am studia administracyjne.'),n.a.createElement("p",{className:"about__container__left__paragraph"},"Mo\u017cna do mnie napisa\u0107 na adres"," ",n.a.createElement("a",{href:"mailto:monika.kuchnianaobcasach@gmail.com"},"monika.kuchnianaobcasach@gmail.com"))),n.a.createElement("div",{className:"about__container__right"},n.a.createElement("img",{src:c.a,alt:"Monika Sini\u0142o"}))))}}}]);
//# sourceMappingURL=10.892d2cf6.chunk.js.map